[9千萬掟個莫拉達番黎啦屌]曼聯終極FF轉會新聞暨吹水區[108]

搵人重開

k

屌咩
又係呢條on9開post
完全唔見佢討論, 次次都係1001先出黎搶

Me

從一而終呀ching

認真？我開架啦wor

我又錯D咩. 我岩岩番到屋企就991 唔搶1001做D咩

Sun Aug 13 West Ham United H KO 16:00 BST (live on Sky Sports)
Sat Aug 19 Swansea City A KO 12:30 BST (live on Sky Sports)
Sat Aug 26 Leicester City H KO 17:30 BST (live on BT Sport)
Sat Sep 9 Stoke City A KO 17:30 BST (live on BT Sport)
Sun Sep 17 Everton H KO 16:00 BST (live on Sky Sports)
Sat Sep 23 Southampton A KO 15:00 BST
Sat Sep 30 Crystal Palace H KO 15:00 BST

痴撚線 又中1001

開個新post又係戇鳩topic

ching點睇？

好彩頭幾場無乜西時間

咁你好彩啦ching
mcu d居民之前示威過不如拆左佢
佢成日壞之後整shuttle bus,行好鳩遠先去到ot

咩topic黎 文盲好心咪上連登啦

邊撚隻字錯你自己講

從來唔見條友討論
次次都淨係1001先出黎
跟住開D柒到打冷震既topic

搵人重開啦屌

建議呢位ching唔好再開post住了

已開新po

我開先